傷過一次之後 真係會唔敢再太愛

以為放低咗ex就無嘢，但原來放得低個人都唔代表放得低個傷害。

現任對我好好，我亦都愛佢。但真係唔敢好似以前咁無保留咁去愛一個人。就算佢依家幾好都好，都成日會覺得依個人遲早都會抌低我走咗去，覺得佢有日都會好似我啲ex咁，喺得到我嘅信任之後摧毀我。

成日都會覺得咁樣好對現任唔住，會背住佢偷偷地喊。自己亦都無辦法全心享受依段關係。

唔肯畀個處佢，係因為我怕付出更多之後失去更多。佢知道之後，佢話唔急，慢慢嚟，唔好擔心。

唉 點樣先可以有返再愛嘅勇氣？

多謝睇到依度嘅你。

而我連愛係咩都唔知

我果個都係噉
重點係
我知佢同樓主一樣噉諗 深愛過前度
而且仲要係初戀呀呀呀呀 最後都比初戀前度背叛

有時真係會鍾意得好攰
拍拖最緊要開心
總有一方想要更多
而一方好似樓主噉 唔敢去愛 可能真係陪下行街食飯噉就夠
另一方其實都唔好受 尤其係知佢唔敢愛你

你可以話如果因爲唔開心 因為冇得屌而分手嘅話 代表條仔唔夠愛

但我想問返句 你想對方點樣自己憑空將鍾意變成愛

Btw樓主加油 感情需要時間慢慢培養 信任都係 你當係比人地 比自己嘅考驗都好 慢慢嚟就會好
你男友肯慢慢嚟 等你隻豬都算唔差
但要小心佢忍辱負重 真係真係
男方角度會覺得冇得屌 屌！好懷疑人生
但一站喺女仔角度諗 都無可厚非 就噉睇文 樓主都唔似係會因為對方嘅熱情或者激情而比豬仔嘅人
咁就順其自然啦

個ex好似你咁
但唔知係咪都係咁
已被分手

咁樣無得搞架樓豬 對方會以為你唔愛佢
咪搞到大家行唔到
呢d野話唔埋的
只可講的愛自己多d 唔好成個世界都係佢就得

same
雖然我未開始下一段感情
但係都好驚下一個又係會咁對待
利申：ex係我初戀 一齊咗唔夠3年

比深愛過嘅人傷過一次真係好難走得返出嚟
成日都覺得付出再多最後都係徒勞
搞到自己放唔開 唔敢再咁投入

傷過好多次分左手一個月
唔想再拍拖了

其實你既擔心係啱 呢個年代太多閪男閪女
點都要有保留 係on9到極限先會不顧一切去信人

同感
既然驚痛，咪唔好咁愛一個人囉
細個嗰時會覺得毫無保留咁愛先係愛一個人
而家覺得再愛既人都有一日會拋留你走
所以唔想受傷唯有控制自己唔好咁易將成個自己放入一段感情到

利申:岩岩俾人hurt到爆